Ciao~☆ 澳洲 visa 最多 5 年，加國 visa 免審查，美國拒優先香港人

早排連登仔先講：香港難民，全球 welcome。結果接二連三咁發生利淡消息

1. Ted 囝 ban 咗美國兩黨共識港人法案，未 ban 前 CC TOY 巴打吹到實 pass

2. Biden (小敗敗) 上台，未完前 CC TOY 愛侵力袁爸帶風向

3. 澳洲為港人 prolong 5 年 visa ，CC TOY 吹到為 PR pave way 係一定會批 PR 入籍，結果袋鼠國叫你地 5 年避完排返大隊，繼續技術移民

4. CC TOY 不久前吹到咩政府工宣誓後冇移民，轉頭加拿大駐港話沒呢回事，對香港政府宣誓可以照移民因為加拿大認雙重國籍

屌你班 CC TOY 風向撚仲燈過蕭山，假消息/個人幻想放落時事台不如縮返入政事台啦，害死香港移民後生囝

時事台班垃圾會員鳩嗚當秘笈，亂帶風向仲勁過五毛，人無知真可怕

貼中拜登奶共
已經夠

時事台唔去放新聞，反而走去宣傳個人未經證實嘅幻想，由高登到連登一大陋習也。係人嘅問題，CC TOY 會然本身低汁唔關五毛事，冇曬五毛同 PR 都係不斷炒車 (思古并/假手足籌錢 etc.)

小敗敗同小習習傾電話仲多過我同 Miss Pun 傾，冇鬼就假

成個時事台充斥失實假新聞同個人憶測，不如歸入政事台算。有咩評論應該 #2 樓開始覆，標題同一樓內容應該中立同quote source 呢個係基本 journalism practice

高質移民=冇專業技能，英文Ielts冇7.5
高質移民=老馮要人收
講就高質移民 查實就一班離開左香港就搵唔到錢既港版中東移民